[COYS - 轉會已完 準備開季] 熱刺球迷吹水區228

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

真熱名單Update @20200820 連會員名, 65人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

無人識你 - CCV

你邊位呀

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 瑟金

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

小町月海/鶇(大陸為"小町鳩")是遊戲《Ever17 -the out of infinity-》及其衍生作品的登場角色。

不喜歡多說話，謎一般的少女。外表年齡大約是17歲。性格憂鬱，沉默寡言，不相信別人，喜歡單獨行動。

她為何會到LeMU來、她到底在想些什麼……她到底是誰？可以看穿心靈冷漠的雙眼，表示著拒絕他人。已經被凍結了的心扉，並不是那麼容易就被打開的。但是，別人從一些細微的地方能感覺到她散發出那股灼熱的憤怒，令人不寒而慄的怒氣。

belotti

寶寶（被虐待）

摩佬真係好撚正

"I know that we have the best striker in this country – but the striker that comes here has to have his own ambitions. If he doesn't have ambitions, he doesn't belong to us." Mourinho explained

"The point is not me convincing the striker, it's the striker convincing me," he said.

"If the striker is afraid of coming to Tottenham and the striker is afraid of competition then I don't want the striker. It's not for me to convince him, it's for him to convince me.

"If he says he doesn't want to go because he doesn't want to be in a squad where we have Harry Kane, Sonny [Son Heung-min], [Erik] Lamela, Lucas [Moura], 'I don't want to go to that squad', then goodbye."

即係買邊個?

即係未有人黎，但就走去話唔敢黎嘅係冇膽

Lm

即係彈出又彈入？

🇵🇹 Tottenham Hotspur boss Jose Mourinho insisted he does not want to sell Serge Aurier this summer window:

💪“Why we got Doherty was to improve the squad and not to sell Serge.”

❌“If you ask me directly do you want to sell? No I do not.”

Sell foyth to bring the LB plz

事實的確係
冇前鋒想黎因為知道自己唔夠kane勁
覺得挑戰唔到佢地位出場

呢啲球員黎都真係唔會有鬥心
買到都真係唔到傷哂都唔會出
係多線比賽下
一定要輪換
先一定要一個想爭取出場，有鬥心既前鋒

所以我先話摩佬好正，講明要有火，唔係要後備，你有本事用表現說服到摩佬，佢一樣會出你

Gattuso speaking on Milik: “If Milik doesn’t find another club, then it won’t be an easy situation for him, because we have already signed another two forwards. There’s no room for him.”

咁叫老闆降價囉

LML可以唔駛提

但摩佬係咪夠膽唔出kane，而係睇狀態先

以前佢應該敢，而家唔知

諗起決賽 夾粗出Kane
算唔算肥普敗筆

唔係馬後炮 傷足幾個月冇正式比賽都要局出 就係因係佢係球會Icon
4強入三球carry既lucas反而後備
唉

事實係
daddy嘅話應該會放LM正選

我都諗起喱場，就算kane正選，見佢唔掂都應該早啲轉plan

利申 事後孔明

賣唔出臭就轉晒口風

表面好有道理，但根本係鳩up唔現實氹老板既廢話。
首先 勁到一黎就可以踢開kane son既，levy會買咩？嘥鳩氣
如果平手既，好似rose話齋一個月踢一場任何有能人既唔會咁浪費時間
廢過kane既，咪一係買老人一係買剛剛冒起想搏一搏既球員

咁既心態氹老闆一百分，但唔會招到有能之士

Tottenham, 50 million for Belotti: Torino says no

From the Premier League, Tottenham offered a loan with option to buy for a total amount of 50 million euros. Torino has informed the Spurs that it intends to consider only offers for a definitive sale. Offer returned to the sender, for now.

Napoli, Milik intends to stay at club until his contract expires

光頭佬死都要拖到deadline先黎買人
比你買到都有排磨合啦

當年Janssen都係咁心態
後生+荷甲射手+告魯夫獎
嚟到諗住同Kane爭下
點知.....

贊巨其實好啱摩佬用

去到墨西哥都唔係超班就算鳩數啦

基奧特果種幾好 又有能力 又肯爭

老母老母馬

老母馬正選
佢終於岀頭

老母馬！射撚死對面！

柏加用埋啲英冠料踢

好似都冇乜買過人

我覺得佢夠膽架

Areola 可能唔想好似兩年前洗一億幾落班咁

上季踢皇馬
今季踢富臨
仲要做後備

屌個防守兩年都無進步過

中場好似岀左三個harry winks咁
富咸超能廢

仲係odoi bryan 廢柴王添廉

Reed啲推進 預判幾勁喎 但啲視野同佢傳波又眼高手低

帕加唔用米祖域賣畀我地啦

#thfc have signed Keenan Ferguson from Sheffield United and he starts for the club's U23s against Brighton and Hove Albion U23s this afternoon. | Official

Clarke White Cirkin踢翻u23先

中堅？

諗起phoenix amos tainio shashoua 走晒

都係睇歐霸出唔出再評論

#thfc have signed up former Sheffield United man Keenan Ferguson, who was a trialist against Leyton Orient. Starts for the U23s today - can play right-back/centre-back, one to keep an eye on!

主：邊個話我唔買人？

[COYS - Welcome Alex Morgan] 熱刺球迷吹水區228

rose.jpg

賓菲加？

仲以為鍠嗰個

哩個做plan b ok喎
大大件又夠高

葡超 又係賓菲加
米9

其實我情願要卡路爾呢種牛高馬大既planb都唔要乜野潛力型 速度型既前鋒

重點係same agent with Doherty

降班個時已經覺ream 同 odoi 呢兩件真心垃圾
點知兩年後升上黎又係佢地
幾時買科？

第一球 ream廢閪到

sc 嘈緊交，有d 人仲未肯接受有錢點解唔買daka

仲有件ak47

乜原來有出？

始終Daka感覺有保證啲啩

人哋唔肯嚟出1億都無用啦

不過柏加靠右邊overlap傳中 打左60分鐘 我呀爺都識守啦

正選wow

因為冇臭

啱呀
老蘭已完全證明plan b的重要

係 有臭就連overlap都唔使 對面直接有龍門球開

最重要係依條友 都係文迪斯 嘅人

Google見到之前傳獌想買唔知堅定流？

我去列斯唔好？

Today is Saturday.

洛里斯條撚樣真心on99 真心jer住孫興民做咩鳩

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫我比一比正評佢

七公

好似話有幾隊mon緊
唔知真定假

hi，女球霸

但講真睇片都唔覺daka有啲人講到咁勁
疑似haaland效應吹大咗
咁貴買daka寧願用son踢中鋒

睇J片DAKA似高大版盧

其實贊巨都好慘下
岩岩冒起做完神射手黎到得返5分鐘impress me
真係好易踢到無曬信心

KWP踢好差 仲要紅埋

VAR冇事

我熱有好多個盧 講緊邊個盧？
施素盧
盧施素
盧卡斯冇拿
定
盧布迪

walker-peters俾Eze撚

呢場好廢 會唔會全場最低分

即刻傳咗個key pass

kwp差D助攻

傳緊有興趣Marash Kumbulla

但佢已經係邊路最大供獻個個
點會最低分

唔算廢啦

起碼冇睇臭咁嬲啵

真，其實賣Peters應該係買寶寶啲秘密條件嚟

咁睇臭係嬲D

今季個開場動畫咁靚嘅

諗起斯素高

跑撚到咁唔怪得年年都半季收皮

列斯聯

可以長期買大

好撚癲 睇見都覺累

陣間換日本仔入嚟再同你跑過

咁搞法場場7+

睇到都攰

好似睇緊肥普頭兩季迫搶升級版

兩射兩入球，重話90能力

肥普係將比爾沙個套平衡嫁啦
冇咁chur同極致

純球迷角度睇就好爽

winning 真人版咁

我完全諗唔到聽日點贏愛隊 大家點睇

Skipp有好開始

應該唔會輸掛 對面成條中場早幾日先換 應該無乜默契

睇完國家隊kane好想死

而家隊波son既重要性就快大過kane

都唔係就快 我覺得已經大過kane

其實我都覺

不過廢事俾人屌

我諗熱po手足都好同意

btw kane係到=出kane in球霸we trust

城城仲未有人買？

只要唔諗體力同成績嘅話

btw我好迷比爾沙 因為真係好好睇

就咁睇半場估既話

應該成季下下大手交易之後降班

冇競爭冇進步

睇下拳王條撚屌

kane係唯一正前既情況底下佢都真係叫有心

上半季chur唔死再算

拳王真係得啖笑

Gold Bald回家未

等緊

肥普其實平衡左比爾沙D 波好多

聽講波佬講平均年齡最細

好有未來熱既既視感

黎到英國教左成年
都唔肯學英文

比爾沙個腦除左足球接納唔到其他野嫁啦

摩佬學韓文

kane係國家隊個踢法都唔同，似係個poacher，英撚要下半場有柏豪做派牌，kane先有大威脅。

佢肺炎完之後個表現真係唔差

列個23身體對抗性好差點解會做英撚大國腳，仲要排前過柏豪

其實摩佬真係語言天才

老老柒柒 英格蘭國家隊我真係唔知佢踢乜
key又唔係key 射又唔多機

D彈彈波好快

上場kane定位尷到 唔知想點咁
再之前都話專拎波要比250同sancho

英撚國家隊係睇情意結

年年都俾人吹到大大
但d波好難睇

根本係南閘問題，屌你揀三個左閘三個右閘，搵啲閘踢中堅做咩鳩

有柏豪唔用，場場擺兩個防中，仲要無默契嘅，前面kane俾人2、3個mark死都係咁cut back，得一點照出

都唔知踢咩撚

kane其實有能力將個波控定再派比翼位
但on9在sancho同丁力個走位係拎唔到佢比波

呢隊列斯，有力爭頭六

頭六降班？

我又覺得唔會輸

熱狗打對攻唔怕

係唔識破密集

頭兩個月比盡

我諗呢場之後 有用腦既隊伍唔會同leeds對攻

比爾沙都宜家都tune 唔到隊波守....
係死症

比爾沙死症 就係體力透支
如果唔係，佢點會冇咩名譽係手

進攻既時候真頭以為睇鍠咁

應該唔會咁快爭到頭六 不過睇落應該唔會降班

條直線比得咁通透

仲要今年d賽程冇人性

勁過皇馬 真心的

3射3中

跟比爾沙操體能一流

人地一場波好睇過我地成季加埋咁多場

上季最好睇咪son 金球

個球真係哇哇聲 佢對車仔跑半場個球又係

諗緊列斯對我哋而喺肥仔丼打中埸會點

任食

son kane moura 應該夠打，係驚條後防爆

以靜制動

會變左最前點

落唔切黎

同kane換位

唔會 摩佬睇完呢場之後 對leeds會901了

要睇賽程
leeds夠唔夠體力

個1咪肥當

佢對隊隊都係901

學韓國隊操體能，或者直情去教韓國隊

真，肥普嘅話就會打穿晒

借佢過去操半季有冇得諗

怨婦肯定絕殺到贏

屌你老母臭鳩利球球都死球一係12碼

12碼左啦屌

送佢俾肥普team人操下啦

100%嘅事

如果我熱都有呢d 12就好多3分了

湊莉久跌就有嫁啦

49000先係 痢狗今場唔算flop

仲有波散手，想要就有

overall咁講啦

我地就成日俾人屈mma

差唔多既情況唔會有12碼

睇下今季有無入數囉

主： 買var定買球證，會俾人outbid，所以都係慳番不了

利維：要比錢 不了

如果係14-17個套
咪似自己打自己咁

咁嘅話就會靠質素贏

我叫你未來熱

普daddy 重未有波教

麥明詩跑得快撚過小明

卡林好撚okay噃

官網買波衫有得揀印13號morgan

gignac 前幾年回塘去墨超，依家仲係墨西哥屈緊機

人地係真球王

我地都有美國隊長

球王駕到 牙頃都係坐返後備
Btw邊度有得睇女子隊踢波

叫佢去男子隊幫下手

人哋要保證正選入國家腳呀
唔會肯嚟

人哋要保證正選入國腳呀
唔會肯嚟

咁都信得 屎都食得

want啫

Want唔want體驗義務足球

踢波為興趣，只求打個和

無波

有都變晒肌肉啦

原來多肝做埋西布朗隊長

點解熱青訓出到咁多呢類淨係識橫傳既中場

做串連你估易
佢同魔笛同期 我有冇記錯

Trix 岩岩又話高爾夫大師兄越黎越有機會wow

湯渣
twitter 見到有個史雲斯fans 係咁同qpr fans 講enjoy tom carroll's Chinese Stalker

想問今年件綠色作客係未香港無行貨？

未到攞波衫影相po上facebook果刻都唔除褲住

咁長情嘅

Levy 用觀瀾湖會藉扣返人工？

Interested FC

有冇講咗2個月

想問嗰啲Tier 1 Tier 2 係代表咩？

Tier 1係可信性最高，Tier 4 or below=垃圾/9up

哦

即係Tier 3都係不太可信

可以咁講嘅，吹下水

SSC Napoli have now reduced their asking price for Arkadiusz Milik to €25M. #thfc have offered the striker €5M-per-year ahead of signing a pre-contract agreement in January. However, Daniel Levy could still pressure Napoli to sell for even cheaper this summer. | @Gazzetta_it

Tottenham captain Lloris: We're getting naughty under Mourinho via @Onefootball. Read it here:

Getting Naughty

gay

可能就係互屌

個女人出名到有英國報紙報導

以前喺支那貼吧見過

知道呢個人嗰陣
佢係吧主嚟

今晚劇本

why 會員科唔可以迷科迷到好似人地咁

Getting Naughty

呢單擺明做戲架啦

同一個人點分擔兩個角色

Livermore

今日唔似贏到

黎比啲信心自己

？

以為你講緊一陣開League

係啊 但點解要比信心自己

對住買齊人既拖肥 呢飛垃圾熱邊會贏到

因為我地係第12人

唔係11點開波咩
而家重未有正選?

11點半

搞到好似傳振中咁少人

gazza 色色龍

二龍位無埋

反+1
我迷加沙的

Ching認錯人
Btw我今日比人燈到冇波入

DIER

輸少過1粒當贏

now 英撚正選中堅

愛記個陣同後備排面勁到pk

對面弱點: Michael Keane

寶寶其實勁唔勁
我聽youtube channel 屌到佢修咸庸員咁

spurs 0－1 everton （keane, 89')

隊長黎 係想走先唔比佢踢 好似

咪燈

No Lo no party

DADDY 好似話佢差唔多得

留名睇屌你係中場妹波

然後65 分鐘lml 入黎帶波撞人帶失波

唔小得兒子報服式紅牌

李城個27幾勁

怒剷隊長

然後焗出hart比人369

完全Feel 到場波零Creativity

不如估下今晚失幾多球?

對面個2&b 去左邊

九球都係世界波

有james仲要佢咩

支持熱刺

對家出晒james allan
1分袋走就今季唔反摩了

好驚一分都冇

1分都冇啊

DIER大炸彈

繼續冇改善係禁區頂個佈防
之後比james鳩射都入

有丹麥仔會好D掛

摩佬死症

覺得單靠個人質素好唔得哂
希望有改善下

我估可能失2個波

但我熱入返3個

半場俾人射少過10次當嬴

英超英文堂 搞乜鳩

買左一千元熱刺-1

又比人456

摩狗無買果隻比利時右閘第一場就入波

貼飛

HIGHBALL.

今場需要係飲highball.

link?

人哋個陣好似仲勁

or

都話輸少過1粒當贏

今場好明顯熱係下風

頭先個intro正到hihi

肥安同摩佬有冇之前對過？

季尾先對完

迪迪個頭少柒

daddy 諗住用 a4 + d15 直到完季

兒子個方格

個英超出場陣容effect變靚左

我覺得唔好睇

我問得唔清楚
應該係問我熱同愛之前

變咗印度佬咁

但係幾好笑

後備好睇咗啲

仲睇緊f1

又話買skr 既
去鬼咗邊

有臭都唔開胃

Fifa 咁？

我幾中意佢

加埋lml

COYS

COME ON YOU SPURS.

我熱！！！！！！！！！！

AIAIAIAIAIAIAIAIAIA

開冷氣啦

coys

件衫好柒

ok, highball.

加沙會走？

Dele Ali on99

James靚仔左咁

SON又鳩射

Pressing

正常發揮

大家好

對面James重回安76手下 我真心怕半場都頂唔撚順

James個下癡撚線

糕cake

似左右閘平衡返

好驚會失波

半場唔失偷笑 ching有冇on緊跑？

查迪利？無人識喎！人起朵你起朵！

似

拳王

屌你老母拿美拉

屌拳王控波廢撚到成個dier咁

唔錯，有翻d硬度

控比人

發開口夢？

你條賓周？

睇落唔似贏到

對面allan真係癲癲地 兩個夾佢都屌唔郁

真

企到442 咁

Dele Ali點解個態咁屄都有正選

勝利十一人

Allen 真係老江湖

防守442
進攻4231

有Allan嘅愛記好似定好多

安達高美斯下下回後

拳皇閪閪下，應該會有波入

真係好唔慣我哋放棄控球

無

btw 有一分走 我都覺得摩佬交到貨了

你講完就冇

開比亞唔錯

你講先會冇

一齊屌多啲佢

拳皇好閪下

愛記中場中 Allan Gomes Dourcure三個逗後去free up James 一個 10位任佢玩

完全逼唔甩人

James好撚勁

No look直線

中場輸晒

James D傳波都幾準

咁燈中咗

今場要贏呀, 後邊賽咁密要預失分

邊場唔係輸晒

都成年

本身就唔存在要贏嘅需要
要黎守低位咋麻

場場都要贏架啦

Højbjerg似要換
扯哂蝦咁

皇馬到底點解要雪佢

主場咼

愛記條中場牌面好過我地

有其他人選，唔識用

私怨掛

有人勁過佢

睇到好眼訓

踢法唔夾

邊個？

Allan
James

咁快適應英超

我諗肥當都係要咁用

雲尼斯奧斯

Kroos Modric

咁樣穩穩陣陣打防反咪好囉

師兄唔好鳩up

佢個位當時係輸比isco

用佢就要幾條友幫佢做哂啲粗重野
仲未計施丹同佢關係唔好

都冇人比壓力佢
可以思考下點做

都唔同位

比人㩒住嚟踢

後防冇黑撚 好唔慣

真 諗住有黑撚睇 點知係dier

呢季嚟都係咁

愛記係咁左右互傳。

BLM

摩佬racist 正選冇黑柱

就咁睇開始似樣
對面肥安帶到好似以前肥普咁UUU

後備冇科 好唔慣

Alli 頂住先

三分就夠

我地控球率有冇30%？

好唔慣有正常嘅右閘

32

想睇Lo多d

Dele

算多

allan好撚勁

好彩唔入

67son

I mean 黑撚

唔係mixed ?

單刀空龍

thanks

嘩屌你老味咁都唔入
笑撚死

唔傳

嘩屌咩

李察利臣on9?

bd右腳就咪搞咁多野啦

柒臣
BD

BD

㩒晒鐘

橫傳就輕鬆tap in

bd 屌你老味傳咁鳩大力都on99

大難不死 必有後福

回撚樣呀First Choice左閘

Toby

呢腳過份D定費托個腳過份D

dllm bd

bd屌你老母一次

UUU

買左閘啦diu

屌個右閘正常咗，左閘又嚟料

bd 真係得啖笑

嘩屌 咁都唔洗輸

BD 我屌你老母喇

On99咁樣回傳

on9

Bd差少少助攻........對面

Regulion快啲嚟 唔該

繼續被屌打

好彩toby收得切腳

diu...........................................................
廢鬥廢.........如果RICH7 fit, 我地真係4,5,6,

亂入一問，點解唔見Lo Celso? 後備都冇？

Daddy: BD契仔，無事

未傷好

屎屎龍都好過佢

右邊無被人爆好唔慣

傷完無耐

rose仍然係雪櫃

還我rose

以為5號係湯根

寧願出ssg練下好過 bd已經到哂頂

解圍？

依家我地隊入面有邊個係開得角球

入我房傾

我黎

以為咁快就失寵被消失

成隊打得差到

㗎巴士呢？？

kane

真係好似

（望咗眼後備陣容，再望下正選）
我屌，無第二個左閘嘅？

佢點會

傾

雪櫃都冇份 係堆填區

Ssg去咗邊

尋日踢U23

打FIFA

但有關係嫁麻

個陣
james
摩迪 Kroos

下半季好似閪左？

放sub都得掛

BD除左聽話真係唔知有咩優點

尋日no ssg

lml

Dele好慢...
動作慢，諗嘢慢

想快d dombele 換dele

白人
相對靚仔?

Allen真係食硬Ali

場波似0-0/0-1

可能因為佢都打到3中堅 好似Wales咁

Bd

D英撚係咁嫁啦

聽話好緊要

dele係發緊夢？

賓臭

睇ali踢波真係好撚辛苦
換走佢啦唔該

有幾多隊強隊好似熱刺咁冇咩黑人？

寶寶 同 嚇敵 幾有火

個post好似bug左

私怨雪rose,又信Bd唔買多隻閘

仲借nil and nothing繼續唱衰人

抵啦

首先熱刺唔係強隊
其次熱刺好多黑人

右閘應該點叫

熱刺？強隊？

唔買人真係等雞胸

bd 小學學界水平

嚇敵

牙傾差D

son呢下

掂到應該至少中龍

Son靚到

爭d

笑左

我兒

唔好再期望佢有咩神來之筆

屌拳王is a joke

爭啲

Ali我屌你老母

講緊正選11人

記係想講我熱唔係強隊

Alli真係

寶寶=賀寶?

屌你老母

賣唔走

ali jm9

yes

爭隻鞋位

屌你

屌你老母Ali

差d...
絕招黎架啦..............

拳王不如返屋企玩fortnite算啦

右腳都唔唔撚射

橫傳乜撚

屌你老母垃圾拳王你幾時死呀

靚傳中

連啲吉位都放晒廣告

Doherty

主又嬴

屌有個正常右閘原來係咁幸福

阿榮叫大家calm down
笑了

傾阻住拳王撞點

屌你老母，踢左25分鐘Ali 冇腳波

Dele 同對面James真係一個天一個地

杜杜傳中好靚

左閘對沖翻

踢咁耐得佢一個踢得差

dele閪到咁都永續正選 肥當就得啲垃圾時間

隔左成年無睇過
有無人可以簡單分柝下而加隊野係點

右閘終於做啱野

醫好右面又到左面發作

兩個撚樣由熱刺神枱位變成柒碌

爭正常左閘

人地james d 分波,比波仲有番咁上下水準

好唔慣

都幾肯定rose屌嘅係邊個

最重要個alli係成隊最廢
究竟想點

James喎大佬

比著臭出又傳出底線

屌都唔柒mark人既

alli冇人要㗎啦

BD又傳失

其實都不見得james 做左好多野

廢沾我屌你老母

呢個2號識跑同追返人

拳王條撚樣真係學左美斯絕技
散步

或者下旋傳中

剩係靚仔已經夠啦

屌bd

三個KP噃

Rose唔通屌傾搶佢位，搞到無得踢前鋒咩

進攻終結者

屌比肥當上都咪撚比ali 肥當至少會向前扭

你蝗迷入黎做咩

月狗

第二次 BD 我屌你老母

我科迷入嚟屌柒拳王霸住個攻中

兩隊攻中真係高下立見

佢半場冇氣

準備跟科一齊轉會未?

相對低位 低pressing 放棄控球
more long pass

Bd廢撚到
但放心一定踢足全場

拓實你幾時有得出

有lo可能會好好多 隊球真係唔夠創造力

gedson呢？出嚟頂下個左閘都好

皮已負

Ali 真係好撚唔掂

回家未啊
同盧組成雙禿齊飛

都無人換

差個正常攻中、正常左閘、正常中堅

A4或者D6

Alli fucking lazy

諗住返黎代kane 反正差唔多咁廢

正常領隊同正常Ceo

睇下操唔操得到肥當

咁bd 又應該好過gf

唔承認你呢個假科迷

用7公好過阿里

中堅還好

Lo Celso,Regulion,Skrinar

見到無左v5

屌拳王廢

Bald講西班牙文勁啲定Kane講英文勁啲

屌你咁都唔入

Lucas Moura

屌你阿里

話佢好勤力喎呢期

揀拳王都唔揀kane 弱撚智

影住嚇敵講靴爾堡

驚越位

我熱

又HSBC又AIA

香港球會咁

免費去了賓菲加

LM 第一腳比Son 幾好

Asian lives matter

希望驚佢無氣先唔正選啦

下半場好出肥當

加多個中東油王就齊腳

全撚部都支持國安法！
國安大法好！

仲要出正體字

咁都唔比傾

拳王個樣成個乞衣咁

新球例ssk嗰球係咪唔計手球

牙開卡位真係卡得好

點解唔傳比傾

最大問題係個攻中位 lo出得返應該會好啲？

就咁睇Allen個對抗性麻麻

認真,拳王射中龍已經好叻..

聽聞啲油唔多掂

都係

見到傾舉手抗議

怕越位掛

yes

但都係會dele ali正選

半場son又要俾人屌

yes, bench lm

30幾分鐘 暫時隊波進攻都係碌撚咁

不如1137又落ad

屌拳王控個波咁西大力又逼住回後

比上季好了

仲有10零分鐘半場
唔失都偷笑

傾: Lloris 你嚟定我嚟？

3p

嚟緊fifa21我第一步就賣撚走aili
屌你老母

有射門已經好過上季

282落左廣告會點

屌你咩dele
winks一個直線湯穿左你控後

一陣失個fk比對面james 真係一腳收你皮

有左腳推撚左入啦
前面空曬

咁多空位比James Cls

摩佬鐘意拳皇啲咩

安76準備俾人炒啦
兩次用沾都仲唔醒爬

唔掂噃James真係好撚勁

Bd望波

費SIR叫佢買

又係對愛華頓

有名你叫，屌你阿里

咪撚燈喇......

唔算啦 加盟皇馬第一季 安76幫佢打造成個陣圍住佢踢
個陣球王咁撚樣

安76有說明書係手

最後點

Kane禁區0掂波？

摩狗D波係咁架啦

有一球回咗後

不如試下啲攻勢右路去啦
左邊dele bd黑洞

一陣就tap in入

如果死都唔bench屌你摩佬真係on9

收皮

兩個巴西佬互摸屎忽

Son free kick 麻麻

James要打中間先解放到，最好有啲高波俾佢窩利

其實布時我懷疑係levy order黎
死攬英撚群組

兒子俾人mark死都有威脅，但Kane真係靜到

唔失都算好好

幾時有番個死球專家

son真係唔算好

好掛住Lo Celso

可唔可以半場換走屌你

一個係祖記，一個係曼聯

正選十一個都冇個識free kick

曾經有個

玩殘咗人啦

摩佬佢自己都迷alli 同 dier

仲掛住全盛大力狗

而家靠晒Lo 但我覺得Lo都唔算一線fk

傾開角球

好似愛華頓仲高一班過我地

Kane射門係好勁
但係佢chok唔到果個距離
一係扭 一係速度

Ali到底係咪戇撚鳩

唔知有冇罰球勁嘅前鋒想回家呢

大力臣定脆？

唉...

十卜

戇鳩鳩

屌勁撚到2號

D配合

對比下兩邊既中場就知咩事

Kane做cf算啦
Doherty真心幾勁

查比亞差d

大力時間

同利維時間一樣過左去

條友又係硬頸到痴撚線 鐘意嘅踢得點廢都用唔鍾意嘅一分鐘都唔比你

大力狗後期D死球都食晒屎啦

杜杜

Doherty差啲

差少少

杜HER迪

射到掛網會更勁

比親波dele就係帶翻後
仲保守過winks 屌你老母

唯一得著係杜杜幾好

第3,4年嘅大力最勁

杜杜 敢入禁區攻

桃哈多想穿人大細

Kane俾你地燈一燈即刻勁

佢想射大細 ? 痴撚線

daddy寫緊死亡筆記

杜杜狼式後上

臭都敢㗎

Kane造波真心勁

應該都無諗，就咁銀過去

臭長期企對面禁區添

佢啲眼神夠兇狠我鍾意

Lml廢啲定Dele廢啲？

嘩, 我DIU!!!!!!!!!!!
差少少,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
好波, 好彩係用HIGHBALL 傳俾佢.

ali燈撚咗幾年都係弱智

射去Big Ben都似

其實勁既左閘都好緊要...

係之前嗰個太鳩

一野抽落去啦
射爆佢都好...

杜勁過臭90條街

好撚甜 比狗食

應該射掛網仲好

節奏突然加快左

臭邊路攞到波，多數early cross...
杜杜似再比入去再走位

千零萬
即食
抵到爆

confidence
friend
loyalty
come on come on

Lml妹，但至少佢向前

屌你ali佢妹，但會向後妹

佢2樣都得的

好似我咁甜

Rose

返嚟打左閘ok?

如果臭咁都唔識反省嘅，叫佢死咗去啦

你d精係有d甜既

靠你翻黎踢左閘

大師兄左閘應該放題

winks dele呢d英甲料仲要忍佢幾耐

個人覺得rose同bd其實都係唔勁

Winks幾好J

戇鳩無補時

笑左
橫傳啊拿

good guys never win

kane郎肥化
打ali個位，賣ali買前鋒算啦

winks ok啦 無大錯又無做到乜野咁

On9

Winks + Dele 換 Lo Celso + Ndombele

rose最top個陣就係walker未走個陣

識得搵個岩時間後上好重要 唔學得臭長期企係前場

Family

Lo乜鬼，傷能左

winks啲節奏幾好，仲有三閘線外啲傳送同攔截都唔錯，仲要零犯錯

lo 都唔係度

弱化版寶寶

寶同迪即食睇黎都無錯

屌斬入去啦大佬

進步得好快

死球=垃圾 完全唔洗期待

無lo 無大力，無人識斬死球

真係要試下肥當.....................
絛計, 入唔到

Lm勁撚到，米七身型有身位有頭槌

Don’t lose confident

有lml

「我失戀呀」

我諗好下個po名了

寶寶 杜靴迪 合格
賓 今場好撚礙眼

寶寶同沙比有啲似

撞撚爆占士

杜真心幾勁，個右閘位終於正常返

Commentary: a very strange decision

walker仲係到個陣成隊都勁

而家....

冇脆先岩囉 大力斬角球都係垃圾

開未

覺得下半場係
lml > dele

之後89分鐘先換第二個

賓有啲波可以比前 佢求穩球球都回傳橫傳 睇到屌

900都未就開？

點解狼會肯放

已經諗到dele入到更衣室扮嬲個閪狗樣

60分鐘前唔換Ndom/荷b就等輸0:1

佢斬得都唔好

但Jamie Redknapp話佢壓得太前先攪到676嗰球咁空

大力斬罰球ok嘅
後備七公都得

唔係葡萄牙人

當其他位開始正常返 佢就好突出

成條中場線都廢既

上晒腦

競猜son今次會唔會俾人屌

寶同普度斯基一鳩樣添

無cam 唔會了

下半場第一件事係要換走Dele

叫咩

bd當有人踢得衰就冇咁明顯 一冇人踢得差就係佢次次比人屌

我驚你玩跑玩都不知時日

Dele一定係最撚垃圾果個 同賓可以比拼一下

其實係

有比較就會有落差

自己隊友派膠點預呀

半場

Son 有無更衣室被屌

因為佢個位唔膠得

比隊長同傾輪緊

癡撚線個球權係自己到仲唔跑前？

木棍

往死裏打

我ac唔算我本人開緊
人地幫我刷緊野 我開左黎掛機

邊個預知到寶寶回傳咁柒

依家Lucas 變左屌又屌佢唔落 但又冇咩亮眼表演

當右邊冇事既時候 左邊就出事

Make the runs, make the run for the team

如果dele係垃圾 咁lamela就係核廢料
成場乜都無做過 嘥米飯

反擊個下夠J啦

摩佬：同意 準備bench佢了

其實反而依家係alli太柒 同lm冇表現先大問題

掉水樽

核廢料都發過熱

lucas 完全唔識踢小組波
啲波鬥亂就岩佢

阿榮再係咁就變湯卡架喇

寶唔掂喎 杜靴迪就合格

入我office

要有上季季尾咁先夠

dele you are fucking lazy

杜唔掂都係因為今場搭榮

鋒線變左兩個進攻黑洞咁
成場最有威脅 一腳son 一腳係嚇敵

下半場真係小撚心 失球fk比james屌撚死埋無仇報

Lm最佳既位置係後備奇兵

寶唔差啦，齋截波咋嘛

想要ajax個場既mola

其實ali嘅作用係咩，不如出個可以比供應kane嘅攻中啦

響羅馬發完啦
利維買廢料番嚟

吊俾son嗰球幾靚喔

後備仲有荷b仔點解好似成日忘記咗佢

寶塞左好多位，我覺得好正渦

無用嫁條友 成日攞到波就拖

利維連買史堅利亞都敢出26m
難以想像佢肯比幾多錢買攻中

傾俾得靚，嚇敵入攝都靚

夾人數

咁要有alli夾

仲有撚撚呢

問題係就咁睇寶好似未去到 + 肥當/low 都可以掃曬d 波

都係嚇敵

明明 榮家堡 夾得幾好
摩佬啲波不嬲都係咁嫁啦

幾時見過佢會主動玩統治中場

研究點樣刷牙

湊夠11個人開波

睇返入波精華就知屌你個兩球助攻係鳩比咁啱落到lm個腳到

寶＋Low 應該得
寶＋ 肥當唔得

佢個能力係曼城絕對領域

砌返個掃波中場
肥當 寶 dier

係撚撚既功勞

老蘭個後腳

Dier中場閪硬

唔會啦dier唔會再踢中場

第一球係 lm閂佢位拎波

果場佢真係無名英雄

Dier踢中堅好好多

#thfc Looks like Sissoko is coming on at half-time

係素素嘅長波

佢踢中場可以訓得 輸鳩硬

In other news, Trabzonspor president Ahmet Agaoglu has apparently claimed that Spurs have joined RB Leipzig and themselves in being interested in signing striker Alexander Sorloth from Crystal Palace.

直線盤球

唔啦，佢本身就係英雄，無佢曼城個關都過唔到

換Winks 走，走多幾步，多個人上去攻仲好

其實覺得佢唔錯，可惜son同LM已經霸左兩個翼鋒位

然後比佢爭贏delete

後防今日除咗BD個下冇乜問題 黑山睇嚟有排坐

lm第二球 老撚小禁區都撞唔入個波

素素

死球角球根本不可能入到 人地太高
戰術上 李察利臣唔係咁撚獨食 啲機會一定好撚危險
大轉邊勁準 邊路3打2 李察利臣係會拉大位射撚左佢 真係要講多謝

高佬

換素素

我既意思係 LM係果場既英雄
但果場撚撚功勞唔小

可以J下

ali無熱身

素素 換ali定mola ?

dele

頭先唔係有人話佢冇氣咩

daddy有mon post

換左屌你

岩啦換走垃圾

拳王條垃圾被換走

Winks跑動同素差唔多的 但主要係橫移
素就縱向多

董必禮肥撚到

換走李有得踢

以後dele就叫做垃圾ok

唔反摩了

守和

摩佬做到野

拳王898

good 摩

Dele you fucking lazy guy

ok換走屌你可以迷下摩了

抵啦，垃圾拳王

摩佬識波

[COYS - 冇人識free kick] 熱刺球迷吹水區229

指住個頭 我有睇po
Just fuck them up

終於唔洗睇屌你

即換問題所在
摩佬好波

睇素素keep成點先

簽猩丶大師兄啦

雪柒左拳王佢啦

Ssk換屌你

榮推前一格定素素打後上？

堡後半格

其實係想守和

暫時睇落係433 防中係寶寶

快點回家 即印返大師兄波衫

素打右，LM打中

咁而家邊個打CAM
好似3個都唔擅長打CAM

著九號可能

肥當今場唔似有機會落場

LM 打中

Bale狗

著3咪得

辛今日d斬波力差

lm中間

21

我覺得大師兄真係返黎 可以放左lml
搵筆錢再比多d薪酬空間出黎比大師兄 又可以比返件11佢

不嬲都差

留咗俾戴芭娜

^*#&^$&^*(@$^

本身今季都想放lml的
係冇人接

lml放唔到 條仆街係到呃飯食好開心

懷疑已經無人識斬角球

唔洗懷疑 根本係

事在人為 賤小小放比d二線隊啦

素素同嚇敵唔夾

都幾危險呢球

比小小時間佢地 岩岩開始夾

我熱！！！！！！！

又死唔去

悶和都偷笑 仲想贏

james真係癡撚線

James空到呢

光頭閪臭都企硬23m

摩佬係咪發現自己信錯Alli

素素波底仲係好粗, tight space 麻麻

James好大威脅，係咪要搵人man mark下

如果針到大師兄返黎 呢幾件野賤小小價放去籌旗好過啦

寶寶jm9

又免簽又有人工sponsor去邊搵

樓主懶好波

James 好強....

明眼人都睇到愛記係james發板摩佬冇落order睇實啲？

向中間帶波唔解圍

差啲輸孤寒波

俾Son跑贏咗啦

摸奶

mola竟然爆唔起

1001